新世紀啲鋪頭收緊鋪！

第一手料！

圖？

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

圖定老母

pish

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

seed or mother

都無人話要去火車站

今個星期遊行唔係重點，尋晚集會同星期一罷工先係。

唔記得影 走咗

眼見係近天橋果幾間化妝護膚品收左
YSL 本身今朝就無開
前幾日moko d 人話星期六係花墟集會
問舖頭會唔會有特別安排咁

利申：moko 返工

截至現時 已關機商舖：
M05 Estée Lauder
M06 loccitane
M07 kiehls
M20 YSL
M61 Origins
環島

push